自薦入政府

自薦入政府十個諮詢委員會委員
自薦加入華人永遠墳場管理委員會